untuk mengganti setting sql ada di jdbc.properties.
database yang digunakan saat pengerjaan adalah phpmyadmin.
untuk port localhost, bisa dilihat di application.properties.
dokumentasi api bisa dilihat di swagger-ui.